巴西Model IG短裙大show美臀 教宗「被發現」按愛心

方濟各的IG帳號截至目前已累計逾724萬位追蹤者，人氣相當高，然而日前，專門報導體育和流行文化的網站《Barstool Sports》在推特上公布一張IG截圖，照中顯示曾對嘉麗寶托的性感照按過愛心的帳號，名單中竟然出現方濟各的IG；對此，《Barstool Sports》還戲謔表示，「教宗今日『祝福』了一名IG辣模」、「教宗如地獄般飢渴」。

相關貼文隨即引發網友瘋傳，不少網友都感到好笑，還有不知道方濟各已有IG的網友直呼「我還在消化教宗有IG這件事」；有網友則影射天主教神職人員的多起兒童性侵案，留下「地獄」發言強調「起碼她不是兒童」、「我還以為他們只對小男孩有興趣」。然而，方濟各是宗教領袖，不能接受此舉的網友也紛紛呼籲教宗快點收回愛心。

自己一張辣照引發軒然大波，嘉麗寶托本人選擇以幽默態度處理，除了轉推《Barstool Sports》的相關貼文，她還笑稱自己這下成了傳奇，「至少我可以上天堂」、「準備啟程前往梵蒂岡，馬上回來」，還不忘順道宣傳自己的個人網站。

係神叫我咁做

淫賤教宗大戰俏嬌娃

邊個hack入教宗ig

入定老僧都要還俗

邊個咁大整蠱

神嘅旨意

邊個咁大整蠱？

神聖既祝福

佛都有火

咸濕教宗

神要打救美臀

唔係搞10歲o靚仔依個教宗都算係咁

教宗都要我佛你？

天地有正氣

「只是我告訴你們，凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與他犯姦淫了。」──馬太福音五章28節

她還笑稱自己這下成了傳奇，「至少我可以上天堂」、「準備啟程前往梵蒂岡，馬上回來」，還不忘順道宣傳自己的個人網站。

只少係正常口味, 唔係細路仔

條女準備奉獻比教宗享用

念力屌閪

教宗鬼識用IG咩
不過都肯定係教會人員啦

好重口味

呢包真係經典

天主教應該無需要戒色??

唔比扑野咩

七大魔王降臨

相信上帝已在天堂為我預留位置

有網友則影射天主教神職人員的多起兒童性侵案，留下「地獄」發言強調「起碼她不是兒童」、「我還以為他們只對小男孩有興趣」。

笑左 一齊地獄見

又唔係男人又唔係細路
有咩問題？

呢個教宗真係唔撚掂, 又奶共又like呢D....

Keith

Keith Leung 事件

性女

細路都識，點解你覺得教宗唔識

佢唔係鍾意男仔已經係好好嘅一件事

起碼好過睇男人先啦

話說我今日返屋企既時候突然間收到我朋友既wtsapp
佢冇啦啦同我講 "喂,條片幾撚正wo"
當時我心諗咩撚野片,你hi撚大左?
正當我想回佢你係唔係send撚錯呀既時候
佢又講左一句 "條女有波有蘿有樣有腳,果然冇介紹錯"
我屌你老尾,我幾撚時有介紹咩片比你睇呀
就係我想屌柒佢既時候,又有另一個朋友wtsapp我話
"下次小心d啦 "
我又心諗做乜撚事,小心d乜鳩
我當然即時問佢咩撚野事啦
佢就同我講"扮咩柒,睇面書啦柒頭皮"
跟住我開面書睇,仆你個臭街
"xxx說一條連結讚"
而條連結竟然係thisav,內容係咩撚野巨乳黑絲教師
我即時諗係唔係邊條仆街hack入我ac玩鳩我
我當然即時取消返讚先,然後狗衝返屋企
當我狗衝到返屋企,就見到老豆坐左係我電腦前面上網睇緊新聞
我開始知咩野事,所以即時大聲問
"屌,做咩用我電腦"
老豆當然答
"用又點撚樣,依家係唔係唔撚用得先"
我即時問佢
"你岩岩係唔係用我電腦睇咸片"
我問佢既時候我見佢既表情閃過一絲驚訝,好似係驚訝緊點解我會知,之後佢就扮撚晒野咁講
"咩撚野咸片,你講乜春,你岩岩返黎,你又點撚知我有冇用你電腦睇咸片,唔撚好老屈"
之後我又答佢
"你扮乜柒呀,咁你係唔係禁撚左個讚好既制,你知唔撚知禁撚左我d朋友就會睇撚到"
我老豆聽到之後,比我拆撚穿左,之後佢惱羞成怒大聲屌鳩我
"我讚好關你朋友撚事,佢地點睇到"
由於我老豆唔撚識咩係面書,所以同佢講都晒鳩氣
之後佢又繼續講
"好睇咪讚好囉你老尾,做人要黑白是非分明,唔撚好做偽君子,好睇就讚好有咩撚野問題,就算比你朋友知道又點撚樣,我就唔撚信你朋友唔撚睇,你條仆街仔我知你都有睇"
之後佢又大條道理咁講
"人地辛辛苦苦拍條片出黎,好睇就要讚好同支持,比返d鼓勵人地,咁多年黎我教左咩比你呢條垃圾"
我知再同佢嘈都晒鳩氣,所以我最後講左句
"仆街,咁以後你去阿哥部電腦度睇同讚好啦"
最後佢講左句
"好,我下次用你阿哥部電腦,你阿哥唔似你呢條仆街垃圾仔"
跟住佢就行左出廳
其間我聽到佢自言自語咁講
"屌那星,電腦真係好唔安全,做咩都比人知,正仆街黎"

起碼証明佢唔會搞細路

天主教唔可以講大話
所以教宗睇到索女，點愛心讚好，係誠實表現
可罪之有

出自邊套戲
好熟口面

老衲likes this

keith leung fb like 左 141 果時講

一定係反華勢力入侵教宗ig

等教宗都會爽到升天啦

呢種身形好過癮
腰可能得22寸
屎忽可能超過40寸
個對比好強

教宗都係人黎 人都係會睇J圖打飛機

好有90年代啲電影feel

係，真係好想玩下，係唔係南美洲先有呢類型嘅女

人同神都有個愛好
就係屎忽

教宗幫佢驅魔

個ac一定唔係佢本人用，咁老一般都係pr條友manage

教宗都讚好

松楓島太美了 連出家人也心動

奶共奶到柒彩

教宗都係鍵盤戰士黎日日上網睇女屌人

教宗：發生乜事呀？邊個玩我IG？邊個咁大整蠱？

天主教。不意外

奶共係神嘅安排囉

應該係教宗啲工作人員唔小心用咗佢嘅account like咗

屌 都話左放大唔係double click

ig呢？

上帝比嘅考驗

教宗曾經講過： 妳們當中誰的臀部是大的， 我要讚美她

淫亂教宗賤model

係呀係呀，即是神專登跣教宗一獲啦

之後處女懷孕唔好問點解

教宗去左邊間Starbucks 唔記得logout?

Keith蛇行得太前

教宗嘅心魔

係咪有個有聲版？

唔關佢事 比人整古

神創造女人就係要黎畀男人屌。

真係愛世人嘅人，唔會因為佢著得性感就唔愛

所以輕易比中共收買

神都係人, 只不過佢做人做唔到嘅野

係人都知班教教宗戀童添，
班左癌又扮睇唔到。

教宗把天國的鑰匙放入她的天國之門

依家呢個Papa得個殼

依個係神對我地既考驗
考驗信徒的決心
考驗教宗的意志
齊讚美主

我還以為他們只對小男孩有興趣

呢個真係奸角到出哂面

教宗真識食

教宗終於正常感謝神

丁圖穿腸過
Jesus心中留

天地有正氣！！！

唔關事
根本做到佢哋咁大粒就清楚知道世界冇神,神棍就有
人始終係人,有性慾,有貪婪好正常
連佢自己都唔信自己個宗教

支那教宗 挑

出事系列
FB: Keith Leung
Twitter: 趙立堅
IG：教宗

教宗都有性需要既姐....

老衲嚟

教宗都有賓州
有賓州就有性慾

都好過玩細路仔條JJ嘅

可以多屬性，1號0號攪細路transgender無衝突喎

屎忽咁撚大真係幾難忍

條女副body不得了，不過個樣就yap咗啲

射精救地球~善!

起碼她不是兒童

你睇下佢IG有無一張主觀拍 / 自拍既相先啦
要一個80幾歲用smartphone / IG真係好難
咪講老人，有啲荷李活名人都無用twitter / ig，都係團隊幫佢update

不過算啦，講多兩句又話我教宗打手

只係說明教宗不過係simple man
I see boob (booty), I press like

樣唔得,要蒙頭入閘.

教宗仲有人尊重㗎咩？明眼人都知佢係敵基督啦

美臀點評

經典黑面

教宗:大愛姐

達哥

天地有正氣！

呢d咁既野教宗都啱...我登就唔會喇

要埋外交部堆，點都要做d野既

好睇就要讚好同支持，比返d鼓勵人地

又賴比人hack左咪得law
萬用理由

正呀

十戒都保護唔到得返9條
打下丁輕鬆下再諗下點樣舔支

手指指好黑人憎，
個格都黑人憎。

成個人樣先似隻人形惡魔。
把聲有時仲好似Dark Souls啲角色語氣。

點解呢啲仆街講道都會有人聽

人之常性

狂徒點愛心網上辱教宗

教宗既愛凡人點會理解到

好懷念依個ui

借全球第一大宗教嗰朵呃飲食
而且就咁睇條video，仲係「商人」添。
有錢就有人貼㗎啦。

都話佢有把柄比人捉住啦

教宗：所有人都係神創造，我係神既代理人點解唔睇得

教宗都要出火

證明自己冇戀童？

呢個答案真係屈機

以為所有神父都係鍾意細路仔

DAT ASS

耶穌要再出世丫

model或成最大贏家

但係果啲應該都係神父黎……

聖子將降臨，誕於此女腹中

當所有神職人員都係玩幼幼嘅時候

教宗以身作則 食返個已經成年嘅

一洗同業嘅污名